第一次接眼睫毛 一晚甩淨一半

前排喺ig睇到間接眼睫毛廣告，天生眼柒又未整過既我就突然間好想試睇左佢好多做完效果相都好好，又有試做優惠就拿拿臨走左去book，上到去其實個環鏡同服務態度都唔錯
本身book左山茶花，但美睫師都推介左平啲既日式單根，因為首次做會易接受啲。

咁佢個美睫師手勢都溫柔，令我差啲瞓著
但點解無瞓到呢？因為佢本身就話預1.5至2個鐘做一個客，但佢做左唔夠一個鐘就完咁無咩既，快手姐，做出黎效果都ok。
整完番屋企，我八個鐘都無濕水，夾起埋頭髮做自己野，確保無野會掂到睫毛

點知過左成晚照鏡，無啦啦已經甩左兩條喺臉上面仲要我用睫毛梳一梳，甩左條入眼，差啲拎唔番出黎但公道啲諗，會唔會係我原生睫毛新陳代謝甩左咋？
點知今朝一起身

喺塊面同床上收集到呢一堆毛
條條都無連原生毛甩
而家我右眼前半部啲假毛甩哂咁濟
試做都唔洗差到咁啊？

電咪算😱

一晚就禿左

間野叫konail

諗住本身唔夠濃密同長嘛

試一日

甩得咁快我做果間一個月先甩左1半多小小，都係做日式

你做邊間

好心痛啊

出完個po又甩多左三條，我眨眼咋dklm

即係而家一邊長一邊短？

類似啦，上邊睇相，禿到一忽忽咁

我都有聽過，但佢又無叫我買
唉開哂名希望大家唔好中伏

我果間係cwb，收得有啲貴，但我覺得用料靚手勢好，買package既話抵小小

呢個速度，幾日後就甩晒

有無啲tips係叫咩名？我真心想做靚佢

我痴假眼睫毛都難卸過佢

推
右眼得翻眼尾三分一

做角蛋白啦

叫unrealxxxxxx我自己搵開同一個美睫師整叫jane, 其他人未試過, 我整開勁自然既款以前出面整過最細弧度都覺得有啲唔自然, 呢間有啡色睫毛整, 更自然, 從此就離不開了

但角蛋白好似都係電眼睫毛既一種我有朋友出去整完一開始幾靚，之後開始傷，啲睫毛彎向唔同角度我自己個美睫師都建議唔好整角蛋白，傷咗起碼半年先養得返好

利申佢已經整得唔平

因為條友痴得衰 或者膠水唔得

男人老狗你又知呢啲嘢嘅？

角蛋白

請問係邊間整得唔好？開少少名
嚟緊我都想去整霧眉，有啲擔心會中伏

角蛋白後面有絲打已講，你照抄唔出奇，奇就奇在你第一個comment已主動叫人電，估唔到你男人老狗都知呢啲女人嘢

我冇話我係男人

你相都畀人爆埋出嚟，仲唔係男人？！

假相

唔使唔認啦，兩登都已證實

屌本身仲好睇

之前有女同事話捉埋我一齊去，仲諗住試下

本身係指下面甩完嗰啲⋯？

好煩呀你

畀人篤正死穴就話人煩

整之前仲好睇
而家黑色一pat 真係唔識欣賞

本身想整自然款，但間野整到咁

好柒呀快d 甩晒佢算啦

其實d眼睫毛咁密都唔靚 好似食飯眨一眨眼就會吹凍哂d飯咁

我都唔中意咁密，不過本身整完當濃妝feel少少都尚可接受⋯點知又甩毛

嘩 整得好差
我之前整過 都keep到差唔多兩個月

其實呢個世界有冇一種技術係淨係整長同密少少
男人老狗整到化左妝咁好古怪
但本身d睫毛短到要打茄輪咁近先見到

我諗有既，揀啲啡色、幼毛、痴少啲根數？但男人睫毛感覺無咩所謂，男人做眉就見過

我寧願比貴啲植睫毛都唔會做角蛋白，啲人包裝到角蛋白完全唔傷咁明明都係用藥水都係電睫毛

要長同密少少不如你揸睫毛增長液算

我唔記得係咩名啦索性唔好做角蛋白咪唔伏

你呢間有點黑店feel wor 你有無同佢地講？
我最近去左Lforxxxx 大家可以唔洗去 又貴又無效果

日定韓
韓要 $800 左右 好貴

咁日大概幾多？
我試呢個做日式單根正價都$750